見到錢嘉樂就扯火

生到成個鄧丙強咁

豹哥

佢阿哥仲似樣

鄧比較好樣